而家泛民又話唔搞初選?? 咁我仲可以選邊個本土派??

泛民決定唔搞初選

其實而家泛民唔搞初選
想知大家仲有咩本土派人選大家一齊拎出黎討論
就算係素人都想知邊個係本土派
新東係咪多啲本土派素人架???

大家想投咩政黨/政客/素人
有冇name list?

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

點樣架?

屈泛民唔肯初選嘅，睇下呢篇野，睇下邊個先係唔肯初選

睇唔哂
即係得素人反對?
咁而家有咩素人? 佢有咩功績 ?

篇文入面李傲然反對 識得佢嘅手足唔該幫手勸下佢
但以九西嚟講本土派素人已經有四隊話想選
李傲然 劉偉聰 張崑陽 劉澤鋒
唔初選嘅話呢四隊會攬炒

想知新東有咩素人都想選?

已表示想參加選舉之本土派人士：

紅土家：建築師關兆倫有意參選建築、測量、都市規劃及園境界功能組別

社區網絡聯盟：劉頴匡表示有意出選新界東選區，正了解地區持份者的想法和意向

維多利亞社區協會：該黨主席周世傑表示有意出選香港島選區。

呢區反而唔多素人 因為太多現任立法會泛民議員爭連任（林卓廷、慢必、楊岳橋、范國威、長毛、張超雄就交棒畀郭永健）

新人有
立場姐姐何桂藍
劉穎匡
區政聯盟區鎮樺

呢D名都叫聽過，揀本土都揀佢地先

仲有咩人架?

請支持連署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

???